瑞牛節就係要一邊食傻，一邊玩龍舟掛鼓慶祝...

係城門河邊 跑住咁掛
追住d艇跑住un